點解古時打仗一定要騎馬⋯因爲

馬到功成